請求各界巴絲打求解決方法

是咁的，我同我一個五十幾歲嘅阿媽住係頂層嘅公屋單位，咁有時冷氣機滴水比人投訴下都好合理呀～但係最近樓下條仆街話聽到樓上有打樁聲，又有條片係傳出聲，咁有聲都唔代表係我單位發出姐最大獲係佢死口咬定係我地樓上住緊嘅單位，又call 保安 又打999叫差佬上黎拍門，有時冷氣機真係滴水我認啦，好地地半夜打咩鬼樁我地都無做點認呀，仲要屈我地正上方樓上個單位，我阿媽比佢條仆街搞到就黎自殺我屌佢仲要有次我早收工，夜晚十一點幾見到有條中年大叔係樓下同保安投訴緊，果時我都覺得佢投訴D內容同我樓下條仆街投訴D野咁夾，點知我返到屋企沖個涼唔夠十分鐘，就有差佬上黎拍門，佢有得係咁投訴我找人拍門，我又無得找人投訴返佢滋擾呀??(利申:本人返通宵更晚上長期不在家，我阿媽又返早更早上7點幾就返左工，屋企根本無人)